衰仔樂園Twitter: Where are the missing ballots?

2020年美國大選計票作業持續進行中，先前被認為神準預言美國政局的動畫《南方四賤客》（South Park，又譯作南方公園）官方帳號近日釋出1段「消失的選票去哪了？」影片，被發現來自8年前的其中1集，該集闡述重回白宮的勝選者是在中國的幫助下贏得大選。

《南方四賤客》推特官方帳號5日發文：「消失的選票去哪了？」文中影片的大選獲勝者為美國民主黨候選人，落選者為共和黨候選人，片中米老鼠向犯人指出，「這個國家之所以能轉運，是因為人民參予投票，且每一張選票都被計入（every vote counts）」，而犯人則表示，「羅姆尼對中國會更為強硬。」

網友發現，該影片來自2012年11月7日推出的《南方四賤客》第16季第14集，民主黨候選人向社會大眾承諾一旦回到白宮，將比過去更積極地投入工作，選情塵埃落定後接到來自中國的電話，中方表示，「我想你對選舉結果很滿意吧？」，當選人回答「我很滿意，感謝你的幫助。」中方追問：「那你是不是該履行我們的交易了？」當選人說：「你會得到你想要的。」

片中，當選者的幕僚此時指出，選舉結果可能如中國所說，但不應該把「承諾的東西」交給中國，當選者認為，「我不知道他們怎麼做到的，但中國確保了我的勝選，我必須履行我的承諾。」影片中的民主黨候選人為美國前總統歐巴馬，共和黨落選人則是羅姆尼（Willard Romney）。

網友好奇為何《南方四賤客》選擇在大選結果未明朗前，在推特釋出該影片，雖然該官方帳號並未加以說明，不過，已經引發網友聯想。

衰仔樂園第16季第14集

以後唔撚睇 simpson ，睇 south park

哀仔樂園

south park正到

衰仔樂園係藍定紅？

屌你整south park條友係咪未來人黎

神片

Netflix S16得13集既？

佢對住兩邊都勁串

keyword every vote counts

你當有腦嘅波台狗

yes

劇透：呢集仲環係講有中國勢力介入選舉

諷刺時政啫，未到波台班友咁

Netflix 有得睇，但係只係去到第22 季，
想知邊度可以睇到最新（中文版）

cls

唔需要分藍紅，最緊要係講出真相，還侵一個公道

Lm睇片先

可能奧巴馬時代已經有假票，今次只係重施故技

south park正呀，唔係話反共定乜，佢起碼冇好似其他咁四年來靠笑侵搵食

推

米奇嗰句every vote counts

Legal votes

真 冇踩埋一份已經好好仲記得band in china嗰集正到

淨係知一定反共

咁Simpson 點講

正

佢哋見位就抽水
理得你七彩顏色

不過如果拜登上任之後美利坚省仲有冇咁嘅言論自由就難講

未上任已經無啦
你睇侵侵幾慘

不枉我由有線追到而家

未來人咩

South Park真係legendary

依集講既野今時今日咪發生緊
btw southpark真係好撚好睇

Twitter 有冇推？

嗰陣trump同希拉里選嗰陣佢一樣兩邊都笑既
唔駛夾硬就話佢係紅

其實呢d先係正常media
其他media 都one sided
特別係Netflix 自家制d傻閪劇

洗撚講侵；佢地賣舊片播影權，迪迪尼同想入大陸嘅都唔買，得其他細野買。 所以全個美國好快變nba、何理活咁

south park 其實都踩侵架，佢S20同21都踩得好勁，最新果陣special都有明踩
果陣根本都無預侵會嬴，結果寫到20季既劇本差到飛起，當然仲有自己衰多手搞埋連續劇，果季簡直係south park最敗筆既一季
不過south park真係正野，香港好似唔係太hit咁

又天能

South Park 正好多

身邊啲朋友多數睇Ricky and Morty/bojack horseman佢地話south park畫風好核突

最衰粵語版得頭兩季
仲記得佢哋叫 蛋散、粉腸、茂利、碌葛

係 好想再睇廣東話翻譯
同人講茂利個細佬叫茂丙
全場六個朋友都有睇衰仔樂園 但無一個知我講緊邊個

叫非洲細路做青雲

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

其實上屆選舉都可能有支共操控，支共當時以為侵容易控制過希拉莉，支持侵，所以侵當選

點解無第14集?

冇㗎啦
民主國家一早玩完淪落緊
得嘆笑

lm

係侵選咗之後，佢話唔會類似snl咁，集集都用侵做主題來笑

Lost Hong Kong

支那

不嬲

2012又有邊個估到支那食相會咁恐怖

South Park 畫風好正喎
最正都係Don’t kill Kenny

應該叫有住年青人激進而尖酸刻薄既智慧，無分藍紅

重睇啦你 我都睇晒24季
由共和黨到民主黨
由美國去到中國
基督教去到穆斯林
冇一邊佢冇抽過水
如果佢係共和黨就唔會串基督教啦

左膠佢係有串
但Red necks佢又有串
美國起高牆佢又有串
仲有好多例子

根本就冇既定政治立場 總之就係乜都抽水
個精神就係所有嘢都可以俾佢用嚟做題材
話佢有一個既定立場係侮辱咗套野
Stan Marsh有一集醫生話佢係cynical asshole
套嘢某程度上就係cynical
如果你夾硬要比一個立場佢我會話佢係chaotic neutral/centrist

地區唔同?

menawhile連登左膠仲尻叫緊factcheck

ipad 人型蜈蚣已經抽apple 水

Family guy 好好睇

我以為family guy係藍
有集好似串呀侵

我無得過聖誕節真係無癮……

要被cancel了

似曲

Fuck them all to death. Let's make this country great again. 侵侵

以前廢柴好正

衰仔樂園都幾有吉屎

Like and retweet pls

大小二便 撒旦 侯賽恩 茂丙 茂利老母

South Park 簡直係美國影視圈嘅清泉嚟

自由言論既先鋒

family guy 藍架

其實諗諗下應該都係
佢內容果d又性又同性又暴力食大麻

佢兩邊都串不過好正

之前band in china 笑到仆街

之後一年後randy仲話係佢喺大陸屌過bat搞到全球大爆發

Netflix management 有民主黨人

所以好似last dance , 有訪問Clinton 黑鬼馬

Netflix 反共反耶嘅集都唔會上
之後睇過Jesus bully Randy 個度都比人 cut咗
睇south park就唔好喺Netflix 睇，全部左膠standard censor ，仲狂推啲垃圾平權左膠片

實係fake news愛侵力

你自己都要重睇
South Park 認同Transgender,只係同時認為有人扮野(Eric同Randy扮女人Wendy扮男人個集令Stan出現性別認同困惑)
認同食大麻(Randy走去種大麻)
不認同Trump作風(串過Trump無數次,例如put the phone down, do president work)
認同種族不公(黑人議題又係講左無數次)
串Amazon就快take over the world(Amazon個幾集有意醜化貝佐斯)
認同槍權但對槍權亦有反思(又係無數集數講校園槍擊or持槍)

South Park最多只係擁抱美國傳統價值,但同時亦都認同大部分當世價值觀,同紅或者右翼爭好遠
Eric Cartman同Mr Garrison先係你口中既右翼,而好明顯呢兩個角色係劇中係負面形象,但亦代表住好多美國傳統價值(當然亦包含一定歧視問題)

係會笑左膠但都會認同左翼觀點
用單純一個政治立場好難概述呢套卡通
所以上面巴打用chaotic neutral/centrist 去形容其實好合適

同意，Trey同Matt就係識串左膠不過都識自嘲嘅Republicans

然而左膠通常係無呢種幽默感，如果佢地有嘅話就唔會係偽善/PC撚

點解我search south park搵唔到嘅?

Cartman far right 比PC打柒

其實我都覺得South Park正確D黎講係都無左右之分
佢地純粹諗到咩HIT又好笑就拎出黎抽水
Cartman 同 Randy 有時D過激行為其實都係製作人既惡趣味
4個細路有時表達係正常既價值觀，我睇就無左右之分

不過trump同PC佢地20季玩得好勁，搞到20 21季個收視低到喊
D觀眾根本唔受落，果陣日日係佢地IG twitter留言要Cartman 番黎
所以22 23 D劇情先好睇番
如果無武肺，今年S24一定又會串番trump同大選

會唔會純粹係因為左膠可以笑既嘢比較多咋
太多不切實際既理想論同雙重標準，仲有啲掛住弱勢族群個名作威作福
（就好似啲人鬧侵嚟嚟去去都係同佢把口唔收有關，但登就大把唔同位可以笑。邊邊笑料多咪攞邊邊做題材囉，唔通同一個笑話日日講咩）

而且我唔覺得佢抽水就係唔尊重，我思想偏理想主義希望世界和平，唔代表我唔可以笑鳩呢啲理想不切實際，唔洗下下話人有立場，唔100%死撐你就係對家。

美國近10年左膠氾濫成災

左膠有反，曾經想cancel埋south park
不過作者們當佢哋唱歌咁解

仲記得粵語班首op點唱
d雪白過精液

隨街扑嘢好普遍

呀仔真係好可愛
岩岩開始生陰毛
好快會啅啲女仔隻豬

still flying through the plane

主要係香港區Netflix
我轉英國區都有完整集數
香港冇咗同性戀小學生個集
搞到我初頭唔知點解Tweek同Craig會拍拖